知唔知點解黑人跑得咁快？

因為跑得慢嘅都畀人拉哂

？

因為小明真係跑得好快

少咗光嘅阻力

嘻.

因為黑色吸熱，多熱能咪跑得快囉

榨汁機？

跑得慢比人拉左既黑人就唔係黑人

❓

WAKANDA FOREVER

唉又要落地獄啦

快到光都照唔到佢

咁黑鮑呢

跟你學野

Ok urine